hku 揀cs要唔要爭？

一年比一年多人揀，唔知今年睇唔睇gpa先入到呢？

認真問，求各位青解問

唔好講笑啦

上年cs收爆人喎，比起civil，mech仲要多，唔洗睇咁好？

我29分打算揀依科🤗

gpa 唔過3既人先會擔心啲on9野

邊到知道咩科會收爆人

咁我唔擔心了

Faculty 個網，faq

Ching想揀 有咩可以問我

小心後悔

有無link呀 ching

政府都話輸入外勞 仲讀it

civil好過啦

有無巴打知揀civil，大電，mech同cs嘅gpa?

識人上年唔過2都入到啵

有無cut off

HKU讀乜都Win